msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libdnf5-cli\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-29 13:14+0800\n"
"Last-Translator: XiaoME <17354082936@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.fedoraproject.org/"
"projects/dnf5/libdnf5-cli/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

msgid " (exact)"
msgstr " （精确的）"

msgid " : "
msgstr " : "

msgid " <name-unset>"
msgstr " <名称未设定>"

msgid " Changing reason: {:4} package\n"
msgid_plural " Changing reason: {:4} packages\n"
msgstr[0] " 正在变更原因：{:4} 软件包\n"

msgid " Downgrading:     {:4} package\n"
msgid_plural " Downgrading:     {:4} packages\n"
msgstr[0] " 正在降级：      {:4} 软件包\n"

msgid " Installing:      {:4} package\n"
msgid_plural " Installing:      {:4} packages\n"
msgstr[0] " 正在安装：      {:4} 软件包\n"

msgid " Reinstalling:    {:4} package\n"
msgid_plural " Reinstalling:    {:4} packages\n"
msgstr[0] " 正在重新安装：{:4} 软件包\n"

msgid " Removing:        {:4} package\n"
msgid_plural " Removing:        {:4} packages\n"
msgstr[0] " 正在移除：      {:4} 软件包\n"

msgid " Replacing:       {:4} package\n"
msgid_plural " Replacing:       {:4} packages\n"
msgstr[0] " 正在取代：      {:4} 软件包\n"

msgid " Skipping:        {:4} package\n"
msgid_plural " Skipping:        {:4} packages\n"
msgstr[0] " 正在跳过：      {:4} 软件包\n"

msgid " Upgrading:       {:4} package\n"
msgid_plural " Upgrading:       {:4} packages\n"
msgstr[0] " 正在升级：      {:4} 软件包\n"

msgid "\"{}\" not allowed in command \"{}\""
msgstr "命令\"{}\"中不允许使用\"{}\""

msgid "\"{}\" not allowed together with named argument \"{}\""
msgstr "\"{}\"不可与已命名的参数\"{}\"一起使用"

msgid "\"{}\" not allowed together with positional argument \"{}\""
msgstr "\"{}\"不可与位置参数\"{}\"一起使用"

msgid "Arch"
msgstr "架构"

msgid "Architecture"
msgstr "架构"

msgid "Argument id \"{}\" already registered in group \"{}\""
msgstr "参数 ID\"{}\"已在群组\"{}\"中注册"

msgid "Changing reason:"
msgstr "正在变更原因："

msgid "Command id \"{}\" already registered for command \"{}\""
msgstr "命令 ID\"{}\"已注册为命令\"{}\""

msgid "Command id \"{}\" does not contain group with id \"{}\""
msgstr "命令 ID\"{}\"不包含 ID 为\"{}\"的群组"

msgid "Command id \"{}\" does not contain named argument with id \"{}\""
msgstr "命令 id\"{}\"不包含 id 为\"{}\"的命名参数"

msgid "Command id \"{}\" does not contain positional argument with id \"{}\""
msgstr "命令 id\"{}\"不包含位置参数 id\"{}\""

msgid "Command id \"{}\" does not contain subcommand with id \"{}\""
msgstr "命令 ID\"{}\"不包含 ID 为\"{}\"的子命令"

msgid "Description"
msgstr "细节"

msgid "Description:"
msgstr "描述："

msgid "Disabling modules:"
msgstr "正在停用模块："

msgid "Downgrading:"
msgstr "正在降级："

msgid "Download size"
msgstr "下载大小"

msgid "Enabling module streams:"
msgstr "正在启用模块流："

msgid "Epoch"
msgstr "纪元"

msgid "Failed to resolve the transaction"
msgstr "解决处理事项失败"

msgid "From repository"
msgstr "来自软件库"

msgid "Group id \"{}\" already registered for command \"{}\""
msgstr "群组 ID\"{}\"已为命令\"{}\"进行注册"

msgid "Hint: [d]efault, [e]nabled, [x]disabled, [i]nstalled"
msgstr "提示：[d] 默认、[e] 已启用、[x] 已停用、[i] 已安装"

msgid "Hint: [d]efault, [e]nabled, [x]disabled, [i]nstalled, [a]ctive"
msgstr "提示：[d] 默认、[e] 已启用, [x] 已停用, [i] 已安装, [a] 作用中"

msgid "Installed size"
msgstr "安装包大小"

msgid "Installing dependencies:"
msgstr "将安装依赖项目："

msgid "Installing environmental groups:"
msgstr "正在安装系统环境组："

msgid "Installing group/module packages:"
msgstr "将安装群组/模块软件包："

msgid "Installing groups dependencies:"
msgstr "正在安装组依赖项："

msgid "Installing groups:"
msgstr "正在安装组："

msgid "Installing weak dependencies:"
msgstr "将安装弱依赖项目："

msgid "Installing:"
msgstr "正在安装："

msgid "Invalid character '.' in argument id \"{}\""
msgstr "参数 ID\"{}\"中的无效字符 \".\""

msgid "License"
msgstr "授权"

msgid "Matched fields: "
msgstr "符合的栏位： "

msgid "Misconfigured alias \"{}\": cannot convert \"{}\" to a number"
msgstr "配置设置错误的别名\"{}\"：无法将\"{}\"转换为数字"

msgid "Misconfigured alias \"{}\": index \"{}\" out of range"
msgstr "配置设置错误的别名“{}”：索引“{}”超出范围"

msgid "Missing command"
msgstr "缺少命令"

msgid "Missing positional argument \"{}\" for command \"{}\""
msgstr "命令\"{}\"缺少位置参数\"{}\""

msgid "Missing value for command alias \"{}\""
msgstr "命令别名\"{}\"的值有缺失"

msgid "Missing value for named argument \"--{}\""
msgstr "已命名参数 \"--{}\" 的值缺失"

msgid "Missing value for named argument \"-{}\""
msgstr "命名参数 \"-{}\" 的值缺失"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Named argument id \"{}\" already registered for command \"{}\""
msgstr "已为命令\"{}\"注册命名的参数 ID\"{}\""

msgid "Named argument with path id \"{}\" not found"
msgstr "未找到路径 ID 为\"{}\"的已命名参数"

msgid "No matches found."
msgstr "找不到符合项目。"

msgid "Nothing to do."
msgstr "无事可做。"

msgid "Obsoletes"
msgstr "弃用"

msgid "Operation aborted by the user."
msgstr "用户已中止该操作。"

msgid "Package"
msgstr "软件包"

msgid "Positional argument id \"{}\" already registered for command \"{}\""
msgstr "位置参数 id\"{}\"已为命令\"{}\"进行注册"

msgid "Positional argument with path id \"{}\" not found"
msgstr "未找到路径 ID 为\"{}\"的位置参数"

msgid "Reinstalling:"
msgstr "正在重新安装："

msgid "Release"
msgstr "发行版"

msgid "Removing dependent packages:"
msgstr "正在移除依赖的软件包："

msgid "Removing environmental groups:"
msgstr "正在移除系统环境组："

msgid "Removing groups:"
msgstr "正在移除组："

msgid "Removing unused dependencies:"
msgstr "正在移除无用的依赖项："

msgid "Removing:"
msgstr "正在移除："

msgid "Repository"
msgstr "软件库"

msgid "Resetting modules:"
msgstr "正在重置模块："

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Skipping packages with broken dependencies:"
msgstr "将略过依赖关系损坏的软件包："

msgid "Skipping packages with conflicts:"
msgstr "将略过有冲突的软件包："

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Switching module streams:"
msgstr "正在切换模块流："

msgid "Too few values for positional argument \"{}\""
msgstr "位置参数“{}”的值太少"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "Transaction Summary:\n"
msgstr "处理事项摘要：\n"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Unexpected value for named argument \"--{}\""
msgstr "已命名参数 \"--{}\" 的非预期值"

msgid "Unknown argument \"{}\" for command \"{}\""
msgstr "命令\"{}\"的未知参数\"{}\""

msgid "Upgrading environmental groups:"
msgstr "正在升级系统环境组："

msgid "Upgrading groups:"
msgstr "正在升级组："

msgid "Upgrading:"
msgstr "正在升级："

msgid "Usage:"
msgstr "用法："

msgid "Vendor"
msgstr "厂商"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "replacing "
msgstr "替换 "

msgid "replacing {}"
msgstr "正在取代 {}"

msgid "{} -> {}"
msgstr "{} -> {}"
